src/Lending/lending.sol
@@ -1,105 +1,154 @@
 // SPDX-License-Identifier: UNLICENSED
 pragma solidity ^0.8.13;
+
 import "@openzeppelin/contracts/token/ERC20/IERC20.sol";
+import "./Math.sol";
 
-contract Lending{
-   struct user {
-    uint256 time ;
-    uint balance;
-     
-   }
-    mapping (address=>user)balanceUsers;
-    IERC20 token;//token of smart contract 
+interface ILendingPool {
+    function deposit(address asset, uint256 amount, address onBehalfOf, uint16 referralCode) external;
+
+    function withdraw(address asset, uint256 amount, address to) external returns (uint256);
+}
+
+interface IWETHGateway {
+    function depositETH(address lendingPool, address onBehalfOf, uint16 referralCode) external payable;
+
+    function withdrawETH(address lendingPool, uint256 amount, address onBehalfOf) external;
+}
+
+contract Lending {
+    ILendingPool public constant aave = ILendingPool(0x56Ab717d882F7A8d4a3C2b191707322c5Cc70db8);
+    IWETHGateway public constant wethGateway = IWETHGateway(0x2Fa2e7a6dEB7bb51B625336DBe1dA23511914a8A);
+    mapping(address => uint256) borrowedUsers;
+    mapping(address => uint256) collateralUsers;
+    uint256 public totalBorrowed;
+    uint256 public totalReserve;
+    uint256 public totalDeposit;
+    uint256 public totalCollateral;
     IERC20 DAI;
-    uint256 percentDai =2;
-    uint256 percentETH =2;
-    uint256 totalDAI;
-    uint256 totalETH;
+    IERC20 tokenDai;
+    IERC20 tokenETH;
+
     receive() external payable {}
-      modifier updatePercentDai(uint256 amount) {
-        uint256 t = totalDAI;
-        totalDAI += amount;
-        if((totalDAI / amount) > (t / amount)) {
-            percentDai++;
-        }
+    //מחזיר את הערך הנוכחי של HTE
+
+    function _getLatestPrice() public view returns (int256) {
+        (, int256 price,,,) = priceFeed.latestRoundData();
+        return price * 10 ** 10;
+    }
+
+    function withdrawWethFromAave(uint256 _amount) internal {
+        aWeth.approve(address(wethGateway), _amount);
+        wethGateway.withdrawETH(address(aave), _amount, address(this));
+    }
+
+    function withdrawDaiFromAave(uint256 _amount) internal {
+        aave.withdraw(address(tokenDai), _amount, msg.sender);
+    }
+
+    function _sendWethToAave(uint256 _amount) internal {
+        wethGateway.depositETH{value: _amount}(address(aave), address(this), 0);
+    }
+
+    function sendDaiToAave(uint256 amount) internal {
+        //לאשר לפרוטוקול אבה לקבל כסף
+        tokenDai.approve(address(aave), amount);
+        aave.deposit(address(tokenDai), amount, address(this), 0);
+    }
+
+    modifier isCorrect(uint256 amount) {
+        require(amount > 0, "MUST BE BEGGER ZERO");
         _;
     }
 
-    modifier updatePercentETH(uint256 amount) {
-        uint256 t = totalETH;
-        totalETH += amount;
-        if((totalETH / amount) > (t / amount)) {
-            percentETH++;
-        }
-        _;
-    }
-     modifier isCorrect (uint256 amount){
-        require(amount>0,"MUST BE BEGGER ZERO");
-        _;
-    }
-    constructor(address _DAI,address _token)public{
-        DAI= IERC20(_DAI);
-        token= IERC20(_token);
+    constructor(address _DAI, address _token) public {
+        tokenDai = IERC20(_token);
+        DAI = IERC20(_DAI);
     }
 
-  
-    function depositDAI(uint256 Dai)public isCorrect(Dai) updatePercentDai(Dai){
-        //get Dai and transfer tokens 
+    function depositDAI(uint256 Dai) public isCorrect(Dai) {
+        //get Dai and transfer tokens of dai
         //transfer to smart contract
+        require(DAI.balanceOf(msg.sender) >= Dai, "you dont have enough dai");
+        DAI.approve(address(this), Dai);
+        DAI.transferFrom(msg.sender, address(this), Dai);
+        sendDaiToAave(Dai);
+        totalDeposit += Dai;
+        uint256 tokenDaiAmount = getExp(amount, getExchangeRate());
 
-        DAI.approve(address(this),Dai);
-        DAI.transferFrom(msg.sender,address(this),Dai);
-        //transfer to user
-        token.mint(msg.sender,Dai);//מנפיקה טוקנים שיהיה לי להחזיר למי שמפקיד דאי 
-        token.approve(address(this),Dai);
-        token.transfer(msg.sender,Dai);
+        //transfer to user token dai
+        tokenDai.mint(msg.sender, tokenDaiAmount); //מנפיקה טוקנים שיהיה לי להחזיר למי שמפקיד דאי
     }
-   
-    function depositTokens(uint256 tokens)public isCorrect (tokens){
-        //get tokens and transfer Dai 
-        token.approve(address(this),tokens);
+    //withdraw dai
 
-        token.transferFrom(msg.sender,address(this),tokens);
-        //transfer to user
-        DAI.mint(msg.sender,tokens);//מפקידה דאי שיהיה לך בבריכה 
-        DAI.approve(address(this),tokens);
-        uint256 interest=(percentDai/365)*  (block.timestamp-balanceUsers[msg.sender].time);
-        DAI.transfer(msg.sender,tokens);
+    function withdrawDai(uint256 amount) public isCorrect(amount) {
+        require(amount <= balanceOf(msg.sender), "Not enough Token!");
+        DAI.transferFrom(address(this), msg.sender, amount);
+        uint256 daiToReceive = mulExp(_amount, getExchangeRate());
+        tokenDai.burn(amount);
+        withdrawDaiFromAave(amount);
+        totalDeposit -= daiToReceive;
     }
-    function depositETH(uint256 amount)payable public isCorrect(amount){
-        //get ETH and transfer DAI 
-        balanceUsers[msg.sender].time=block.timestamp;
-        totalETH+=amount;
-        balanceUsers[msg.sender].balance+=amount;
-        DAI.approve(address(this),amount);
-        DAI.transfer(msg.sender,amount);
 
+    function addCollateral(uint256 amount) public payable isCorrect(amount) {
+        //get ETH and transfer DAI
+        totalCollateral += amount;
+        collateralUsers[msg.sender] += amount;
+        _sendWethToAave(_amount);
     }
-    function removeCollateral(uint256 amount)public isCorrect(amount) updatePercentETH(amount){
-        //take remove ETH
-        require(balanceUsers[msg.sender].balance>=amount,"cant take ETH ");
-        uint256 interest=(percentETH/365)*  (block.timestamp-balanceUsers[msg.sender].time);
 
-        payable(msg.sender).transfer(amount+interest);
-        balanceUsers[msg.sender].balance-=amount+interest;
-        totalETH-=amount;
-
+    function removeCollateral(uint256 amount) public isCorrect(amount) {
+        // remove ETH
+        //אתריום ששוה עכשיו בשוק
+        uint256 wethPrice = uint256(_getLatestPrice());
+        //כמות הביטחונות של משתמש ספציפי
+        uint256 collateral = collateralUsers[msg.sender];
+        require(collateral >= amount, "cant take ETH ");
+        uint256 borrowed = borrowedUsers[msg.sender];
+        //amount left -כמה ביטחונות ישארו לאחר שיחזיר את ההלואה שלקח
+        uint256 left = mulExp(collateral, wethPrice).sub(borrowed);
+        //amount to remove  כמה אתריום בטחונות רוצה למשוך
+        uint256 toRemove = mulExp(amount, wethPrice);
+        //בודק האם הבטחונות שישארו לאחר שיחזיר הלוואה יותר גדול מכמות הביטחונות שרוצה למשוך
+        require(toRemove < left, "Not enough collateral to remove");
+        collateralUsers[msg.sender] -= amount;
+        totalCollateral -= amount;
+        withdrawWethFromAave(amount);
+        //explain
+        payable(address(this)).transfer(amount);
+        payable(msg.sender).transfer(amount + interest);
     }
-    function addCollateral(uint256 amount)payable public isCorrect (amount)updatePercentETH(amount){
-        //get ETH
-        balanceUsers[msg.sender].time=block.timestamp;
-        totalETH+=amount;
-        balanceUsers[msg.sender].balance+=amount;
+    //borrow
 
+    function borrowDai(uint256 amount) public {
+        require(collateralUsers[msg.sender] > 0, "you dont have any collateral");
+        uint256 borrow = borrowedUsers[msg.sender];
+        uint256 collateral = collateralUsers[msg.sender];
+        //בודק את הערך של האתריום היום בשוק ומכפיל בסך הביטחונות שיש למשתמש
+        uint256 left = mulExp(collateral, uint256(getLatestPrice())) - barrowed;
+        //מחזיר כמה יש אפשרות להלוואות
+        uint256 borrowLimit = percentage(left, maxLTV);
+        require(borrowLimit >= amount, "you cant borrow");
+        DAI.transferFrom(address(this), msg.sender, amount);
+        borrowedUsers[msg.sender] += amount;
+        totalBorrowed += amount;
+        withdrawDaiFromAave(amount);
     }
-    function reduceDebt(uint256 amount)public isCorrect(amount)updatePercentETH(amount){
-    //get DAI transfer ETH
-        require(balanceUsers[msg.sender].balance>=amount,"cant take ETH ");
-        uint256 interest=(percentETH/365)*  (block.timestamp-balanceUsers[msg.sender].time);
-        DAI.transferFrom(msg.sender,address(this),amount);
-        payable(msg.sender).transfer(amount);
-        balanceUsers[msg.sender].balance-=amount;
-        totalETH-=amount;
 
-    } 
+    function repay(uint256 amount) public {
+        require(borrowedUsers[msg.sender] > 0, "you dont have any debt to return ");
+
+        totalBorrowed -= amount;
+        borrowedUsers[msg.sender] -= amount;
+    }
+    
+    function getExchangeRate() public view returns (uint256) {
+        if (totalSupply() == 0) {
+            return 1000000000000000000;
+        }
+        uint256 cash = totalDeposit - (totalBorrowed);
+        uint256 num = cash + (totalBorrowed) + (totalReserve);
+        return getExp(num, totalSupply());
+    }
+    
 }
