src/Staking/staking_orginal.sol
@@ -3,6 +3,7 @@
 // Code is a stripped down version of Synthetix
 
 pragma solidity ^0.8.20;
+
 import "forge-std/interfaces/IERC20.sol";
 import "forge-std/console.sol";
 
@@ -10,68 +11,75 @@ contract StakingRewards {
     IERC20 public immutable stakingToken;
     IERC20 public immutable rewardsToken;
     address public owner;
-    uint256 public duration = 7 days;   // [sec] reward duration
-    uint256 public finish   = 0;        // [sec] finish reward time
-    uint256 public updated;             // [sec] last time rate updated
-    uint256 public rate = 0;            // [per] reward rate per sec
-    uint256 public reward;              // reward per token stored
-    uint256 public staked;              // total staked
-    mapping(address => uint256) public paid;    // user reward per token paid
+    uint256 public duration = 7 days; // [sec] reward duration
+    uint256 public finish = 0; // [sec] finish reward time
+    uint256 public updated; // [sec] last time rate updated
+    uint256 public rate = 0; // [per] reward rate per sec
+    uint256 public reward; // reward per token stored
+    uint256 public staked; // total staked
+    mapping(address => uint256) public paid; // user reward per token paid
     mapping(address => uint256) public rewards; // reward to be claimed
-    mapping(address => uint256) public balances;// staked per user
+    mapping(address => uint256) public balances; // staked per user
+
     constructor(address st, address rt) {
         owner = msg.sender;
         stakingToken = IERC20(st);
         rewardsToken = IERC20(rt);
     }
+
     modifier onlyOwner() {
         require(msg.sender == owner, "not authorized");
         _;
     }
     // --- VIEWS
+
     function lastTime() public view returns (uint256) {
         return block.timestamp < finish ? block.timestamp : finish;
     }
     //מחזיר תגמול כללייי
+
     function accumulated() public view returns (uint256) {
         //למה לא מאותחל באפס ?
         if (staked == 0) {
             return reward;
         }
-        //(rate * (lastTime() - updated) * 1e18) / staked; 
-        //כמות הטוקנים לשניה בהתאם לזמן  הנוכחי או הסיום של 7 ימים לחלק לכמות הטוקנים המופקדים 
+        //(rate * (lastTime() - updated) * 1e18) / staked;
+        //כמות הטוקנים לשניה בהתאם לזמן  הנוכחי או הסיום של 7 ימים לחלק לכמות הטוקנים המופקדים
         //מחזיר את התגמול יחסי לזמן ולכמות הטוקנים בבריכה
-        //עבור תגמול בודד 
+        //עבור תגמול בודד
         return reward + (rate * (lastTime() - updated) * 1e18) / staked;
     }
-    //תמיד reward מתעדכן בהתאם לזמן   
+    //תמיד reward מתעדכן בהתאם לזמן
     //paid[guy] כל הזמן מתעדכן כי הוא תלוי ב ולכן
     //accumulated שמעדכן את reward
-    //וככה הוא מחזיר את התגמול ביחס להפקדה שלו לבנא ספציפי 
+    //וככה הוא מחזיר את התגמול ביחס להפקדה שלו לבנא ספציפי
     //
+
     function earned(address guy) public view returns (uint256) {
-        //מחזיר תגמול בהתאם לכמות שאני הפקדתי בבריכה 
-        return ((balances[guy] * (accumulated() - paid[guy])) / 1e18)
-                 + rewards[guy];
+        //מחזיר תגמול בהתאם לכמות שאני הפקדתי בבריכה
+        return ((balances[guy] * (accumulated() - paid[guy])) / 1e18) + rewards[guy];
     }
     // --- STATE CHANGES
     //        if (guy != address(0)) {
     //בודק עם הכתובת לא null
+
     modifier updateReward(address guy) {
-        reward  = accumulated();
+        reward = accumulated();
         updated = lastTime();
         if (guy != address(0)) {
             rewards[guy] = earned(guy);
-            paid[guy]    = reward;
+            paid[guy] = reward;
         }
         _;
     }
+
     function stake(uint256 amount) external updateReward(msg.sender) {
         require(amount > 0, "amount = 0");
         stakingToken.transferFrom(msg.sender, address(this), amount);
         balances[msg.sender] += amount;
         staked += amount;
     }
+
     function withdraw(uint256 amount) external updateReward(msg.sender) {
         require(amount > 0, "amount = 0");
 
@@ -79,6 +87,7 @@ contract StakingRewards {
         staked -= amount;
         stakingToken.transfer(msg.sender, amount);
     }
+
     function getReward() external updateReward(msg.sender) {
         uint256 r = rewards[msg.sender];
         if (r > 0) {
@@ -87,18 +96,19 @@ contract StakingRewards {
         }
     }
     // --- ADMINISTRATION
+
     function setRewardsDuration(uint256 _duration) external onlyOwner {
         require(finish < block.timestamp, "reward duration not finished");
         duration = _duration;
     }
     //המנהל הגדיר לעצמו כתובת קבועה יש כזה דבר ?
-    function updateRate(uint256 amount) external
-    onlyOwner updateReward(address(0)) {
+
+    function updateRate(uint256 amount) external onlyOwner updateReward(address(0)) {
         if (block.timestamp >= finish) {
             rate = amount / duration;
         } else {
-            uint remaining = (finish - block.timestamp);
-            uint leftover  = remaining * rate;
+            uint256 remaining = (finish - block.timestamp);
+            uint256 leftover = remaining * rate;
             rate = (amount + leftover) / duration;
         }
         // Ensure the provided reward amount is not more than the balance
@@ -107,10 +117,9 @@ contract StakingRewards {
         // rewardRate in the earned and rewardsPerToken functions;
         // Reward + leftover must be less than 2^256 / 10^18 to
         // avoid overflow.
-        uint balance = rewardsToken.balanceOf(address(this));
+        uint256 balance = rewardsToken.balanceOf(address(this));
         require(rate <= balance / duration, "provided reward too high");
-        finish  = block.timestamp + duration;
+        finish = block.timestamp + duration;
         updated = block.timestamp;
     }
 }
-
