test/Staking/staking.t.sol
@@ -1,62 +1,65 @@
 // SPDX-License-Identifier: MIT
 pragma solidity ^0.8.20;
+
 import "foundry-huff/HuffDeployer.sol";
 import "forge-std/Test.sol";
 import "forge-std/console.sol";
 import "../../src/Staking/staking_pool.sol";
 
 contract TestStaking is Test {
-    Staking_pool  staking_pool;
+    Staking_pool staking_pool;
     MyToken my_token;
-    uint wad=10**18;
-    function setUp()public{
-        my_token=new MyToken();
-        staking_pool=new Staking_pool(address(my_token));
-        // i mint to this contrct for he can deposit 
-        //שינתי את הכתובת בכל המינט 
-        my_token.mint(50*wad,address(this));
+    uint256 wad = 10 ** 18;
 
+    function setUp() public {
+        my_token = new MyToken();
+        staking_pool = new Staking_pool(address(my_token));
+        // i mint to this contrct for he can deposit
+        //שינתי את הכתובת בכל המינט
+        my_token.mint(50 * wad, address(this));
     }
 
     function testwhenDeposit() public {
-
-        uint256 deposit = 50*wad;
-        uint256 t=my_token.balanceOf(address(staking_pool));
-        uint256 stakeBefore=t;
-        //של ורק אחכ הוא יכול לבצע את deposit להשתמש בstaking_pool מאשרת לחוזה של 
-        // whenDepositפונקצית staking_pool את הפונקציה שנמצאת בחוזה של 
+        uint256 deposit = 50 * wad;
+        uint256 t = my_token.balanceOf(address(staking_pool));
+        uint256 stakeBefore = t;
+        //של ורק אחכ הוא יכול לבצע את deposit להשתמש בstaking_pool מאשרת לחוזה של
+        // whenDepositפונקצית staking_pool את הפונקציה שנמצאת בחוזה של
         my_token.approve(address(staking_pool), deposit);
-        staking_pool.whenDeposit(deposit);  
-        // בודק אם היתרה של החוזה הנוכחי שווה למס הטוקנים שהנפקתי מינוס הטוקנים שהפקדתי בחוזה אחר 
+        staking_pool.whenDeposit(deposit);
+        // בודק אם היתרה של החוזה הנוכחי שווה למס הטוקנים שהנפקתי מינוס הטוקנים שהפקדתי בחוזה אחר
 
-        assertEq(my_token.balanceOf(address(staking_pool)), stakeBefore+ deposit);
-    }          
-    function testWithDrawBig()public{
-        uint withdraw=10**7*wad;
+        assertEq(my_token.balanceOf(address(staking_pool)), stakeBefore + deposit);
+    }
+
+    function testWithDrawBig() public {
+        uint256 withdraw = 10 ** 7 * wad;
         vm.expectRevert("cant withdraw more then exsist");
         staking_pool.withDraw(withdraw);
-    } 
-     function test_not_allowed_WithDraw()public{
-        uint withdraw=50*wad;
+    }
+
+    function test_not_allowed_WithDraw() public {
+        uint256 withdraw = 50 * wad;
         //deposit
-       testwhenDeposit();
-        vm.warp(((block.timestamp+(3 days)) /86400)+1);
+        testwhenDeposit();
+        vm.warp(((block.timestamp + (3 days)) / 86400) + 1);
         vm.expectRevert("still not over 7 days");
         staking_pool.withDraw(withdraw);
-    }   
-     function test_allowed_WithDraw()public{
-        uint withdraw=50*wad;
+    }
+
+    function test_allowed_WithDraw() public {
+        uint256 withdraw = 50 * wad;
         vm.warp(1);
 
         //deposit
-       testwhenDeposit();
-        vm.warp(1+7 days);
+        testwhenDeposit();
+        vm.warp(1 + 7 days);
         staking_pool.withDraw(withdraw);
-        assertEq(my_token.balanceOf(address(this)), 60*wad + withdraw);
+        assertEq(my_token.balanceOf(address(this)), 60 * wad + withdraw);
+    }
 
-    } 
-    function testMint()public{
-        my_token.mint(100,msg.sender);
+    function testMint() public {
+        my_token.mint(100, msg.sender);
         assertEq(my_token.balanceOf(address(this)), 100);
     }
 }
