test/Staking/staking_orginal.t.sol
@@ -1,5 +1,6 @@
 // SPDX-License-Identifier: MIT
 pragma solidity ^0.8.20;
+
 import "foundry-huff/HuffDeployer.sol";
 import "forge-std/Test.sol";
 import "forge-std/console.sol";
@@ -8,16 +9,17 @@ import "forge-std/interfaces/IERC20.sol";
 import "../../src/Staking/my_token.sol";
 
 contract TestStaking_Or is Test {
-StakingRewards staking_orginal;
-MyToken stakingToken;
-MyToken rewardsToken;
-address user =vm.addr(1);
-   function setUp()public{
+    StakingRewards staking_orginal;
+    MyToken stakingToken;
+    MyToken rewardsToken;
+    address user = vm.addr(1);
+
+    function setUp() public {
         stakingToken = new MyToken();
         rewardsToken = new MyToken();
-        staking_orginal=new StakingRewards(address(stakingToken),address(rewardsToken));
-        //מנפיקה מטבעות שיהיה אפשרות לביא תגמולים 
-        rewardsToken.mint(1000,address(staking_orginal));
+        staking_orginal = new StakingRewards(address(stakingToken), address(rewardsToken));
+        //מנפיקה מטבעות שיהיה אפשרות לביא תגמולים
+        rewardsToken.mint(1000, address(staking_orginal));
         // מניפקה למשתמש מטבעות על מנת יכול להפקיד
         staking_orginal.updateRate(1000);
         //מעדכן את הזמן כאשר הפינש הסתיים אז אני מעדכנת את הזמן +7
@@ -25,17 +27,10 @@ address user =vm.addr(1);
         staking_orginal.setRewardsDuration(7 days);
     }
 
-    function testWithDrawO()public{
-         uint256 withD=50;
-         staking_orginal.withdraw(withD);
-
-    }
-    function testStake()public{
-    
+    function testWithDrawO() public {
+        uint256 withD = 50;
+        staking_orginal.withdraw(withD);
     }
 
-
+    function testStake() public {}
 }
-
-
-
